點解香港會變成咁...

話說頭先喺馬鞍山廣場看到一班著住東華三院校服嘅女中學生 睇落似F.2/F.3，有5-6個用蝗語傾計，仲要好流暢好習慣咁，樣就同正常香港學生一樣 唔係啲一睇就知蝗蟲樣。

點解香港學生會變成咁，你話教育上用蝗語我都算！屌你老味駛唔駛傾計都講曬蝗語！依度香港黎！

見到個情況 真係好心up.....